啱啱去Apple Store發現。。。。

啱啱同條女去Apple Store整手機，擺低完部機之後就順便睇下iPad，睇睇下發現隔離有對姊妹，個阿妹應該得幾歲睇緊youtube。
我望望下唔對路，發覺咁似啲elsagate個類型 個𡃁妹仲要睇到入哂神，佢家姐（目測10歲左右)叫佢走都唔走話要睇埋呢條先。心諗咁唔係辦法，同佢家姐講睇住你阿妹唔好俾佢睇呢啲嘢，跟住先夾硬拉走阿妹。
希望佢家姐唔好以為我係怪叔叔，認真留意下自己阿妹
個channel 叫lyly studio，扮哂乜兒童頻道但一定唔係咩好嘢黎

怪叔叔恐怖d

我恐怖都唔緊要，只要佢睇下自己阿妹就好

巴打做得好 多謝哂

呢啲濕鳩片真係禁之不絕
仆街youtube完全唔撚理

啲細路睇完唔多唔少都會被荼毒到，自己都未必知

究竟係咩組織拍呢d 片
點解爆左咁耐都禁唔到

lyly studio? Search唔到佢嘅？

就咁睇都唔方係咩好野

唔記得引用